有冇掃捍埔自動波教車師傅介紹？

如題

早兩晚上左第一堂
條教車阿伯係咁同人WeChat
搞到我爭d炒埋牆
10月尾要考了
各位大佬有冇好介紹

謝謝

咁你唔好學車

自van咁撚得意

自動波私家車

點解係我唔好學車呢？
即係個個教車既都會WeChat 唔理個學生？

第一次聽人掃桿埔考私家車
啱啱改架

早晨
我係李健學
頭幾堂學車要係掃捍埔
之後去寶馬山學泊位
兩樣都ok就去跑馬地練考車路線

搞到勁複雜